最后一个情圣

理想的爱人，是能从窗户外翻进来耍流氓的好姑娘。如果那个翻进来的是罗密欧这个SB，我一定会大喊骗子！巴嘎！ 妳曾在哪一片麦田里张望，我却跪倒在上一部圣经里，对抗两面三刀总说爱妳的耶和华。 男儿当自强，胆似铁打骨如金刚，举起最爱的好姑娘玩巴黎铁塔。爱我别走，爱妳别怕。莎士比亚也不懂为你写的第十七行密码，我是天方夜谭的钉子户梦中人非妳莫属。 他摔断所有和弦，踢翻二流的效果器和低速运动的白色镁光。因为他看见凝固的CO2，翻滚在妳失落的眼眶。青春无悔两万一刀五万一命不在话下，背着炸药来段曲腰大滑步的恰恰，管他什么音乐ROCK出了哪位姑娘裙下的风光。 彼时，妳还是小太妹模样，逃课、泡吧、抽烟、喝酒、纹身、夜游、斗殴、早恋。妳看，我回来了，信我一次，骗光他们，只为容下妳的血气方刚。方枪枪无所不能，方枪枪无悔无邪。